MTR真係垃圾，巴士個過海廢中話：唔怪得d黑衫爆鳩佢站

Connected

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

會員：彭斯 請你收聲